資深哨兵：啲狗見到你哋咁驚青，所以先敢為所欲為

獨立思考，唔好一見狗就跑，見到人跑你又跑。
暫時未睇到狗力有幾多，但200%肯定，手足人數係多撚過畜生好多。

你哋見到幾十隻，就起勢咁跑。明明我哋有十幾萬。

除咗水炮車要起勢跑，見到狗，請勿驚慌和跑。

其實白色恐怖好有用，大家而家一見狗就驚。

不支持暴力

官逼民反

晒氣啦

未出好快啲出

甴近平

今日好亂 係唔係都跑

其實白色恐怖成功咗

有道理

次次都係咁，一d進步都見唔到

其實應該全部人向啲狗跑先最安全

和理非，冷靜啲，唔好係咪都跑。
諗下死咗嘅手足，新屋嶺被打被姦手足，仲有前線十年。
唔好再跑

U know me

唔關事 佢地有武力有法律 打死人唔洗負責 我地咩都無

同意
認為會捉隻落單狗再消失佢先會令差佬驚

你做哨兵就睇到多角度 跟本走緊唔會望到
好多時內街轉角衝出黎就收皮

無錯

利申：冷氣軍師

+1

見狗少就衝，見狗多就走
唔好猶疑，唔好守城

#千祈唔好咁做

你要明白現場好多和理非

反抗=跑走

我俾人叫跑快d
唔好阻住後面

和理非就死開一二邊啦

屌真係好撚on9
發夢見到班狗開心到
明明我地人咁多
跑到燥屌

我

和理非都唔好咁驚
禮頓道維圍要人

和理非唔進化
集會一日都唔會成功

認同

香港好多牛佬，走住屌

有兩成係老人家
有6成係和理非
你想點打
同200萬人打得贏3萬警隊有咩分別

up

好撚嬲，頭先喺維園門口有少量狗，明明我哋聚到幾千人（至少），一見狗啲人就狂向後跑，咁出嚟做乜撚？

打機咩
我點知多定少啊
現場一d資訊都冇

現場好多細路仔老人家

因為冇坐監、死亡嘅覺悟

係綠色恐怖

第一 消息比唔哂所有人到底有幾多狗黎緊
第二 現實和理非佔九成 真係向前行既人真係好少.... 唔好話打

我唔撚信幾百幾千人一直向前行，十零廿隻狗可以做到啲乜

其實我面對過好多次狗……當然我係中佬可能唔同……但鎮定啲扮若無其事，中招機會起碼少一半

法律既前題係上庭

6月：200萬人點解唔衝？

啱先聽到巿民話，其實應該番反去。
狗策略，由一邊驅散設supply road，如果哩個時候，巿民番返去，咁會點？

本人不支持任何暴力，支持23條

Push

唔打狗，次次鳩跑送頭，仲叫做勇武笑死人

唔應該全部人企散D
應該全部人企前
今日甘多人都散成甘

Me too

得 今天維園大家行得好
多謝手足

原來仲有人信香港既法官

推

邊個和理非敢企前排先得㗎
我是垃圾

個人嚟講，其實係擔心塞鳩住人。

Hold the line

哂氣啦 呢個問題講左幾個月

你自己死埋一邊好啦

問題係最前排一見狗（離九丈遠）就向後叫走，後排啲人就雞飛狗走向維園小山丘跑，聚咗嘅幾千人一鳩散撚晒。我真係好想知咁出嚟做乜？我係班狗都笑到 gap gap 聲，乜撚都唔使做就驅散幾千人

咪撚跑 除咗tg 水炮 其他都咪撚跑

求下大家 睇定啲先跑 平時我地人數起碼多佢地幾倍 下下即刻跑 同當前面手足係Condom有咩分別⋯⋯

同意

真心
輸人要走要轉場都唔好輸陣輸個樣

agger

Bbb知明五毛

612

我幫啲戇鳩仔回覆先

你咁叻你唔帶頭

收皮啦冷氣軍師

咁你又做咗啲乜咁巴閉呀

佢哋有槍架on9

佢哋犯法唔使負責㗎

香港人冇嘢多藉口就最撚多

說到尾就係怕痛怕流血

同你差唔多啦

習曱甴

同你一樣啦

見到唔好鳩叫，鳩叫行快d，要講資訊，講幾多隻狗守咗喺邊到，d 狗見到你走，肯定推進啦

我，只得口罩一個乜都冇，我企到前排然係俾 gear 手足叫走（我明白佢哋好意），但得返十零個 gear 巴喺前面擋，咁其他人出嚟做乜？問題係前排十零個 gear 巴打唔使5分鐘走撚埋

6月到依家
見盡大量現場大叫散水撚
好鍾意落order叫人走

做哨既原則係報時間人物地點
等其他人自己思考
唔係落order

1個追100個,任人魚肉
香港人 返工

岩！唔好見到黑警就鳩跑 散晒

次次諗住向前就一堆人話企散D
又唔報狗數量
十幾隻狗就係甘嗌有狗走阿
Tg我地都食咗幾個月啦，怕咩
下次不如叫大家一齊向前行
唔係次次甘真係晤知出嚟做咩

佢哋見到得番自去己十幾個，唔走仲等捉咩

岩

一陣又話人塞住條路前線走唔到

都話不受傷不被捕為首要目標
走我唔覺得有問題

塞住咗仲好，前線冇咁驚。
前線見到後面冇人，佢最驚

有啲女驚就咪撚出啦 勁撚激動緊張嗌快啲跑 知唔知好影響現場 驚就入內街避

係prisoner dilemma
你唔知企係你隔離個位會走定係留
得你留就你死
一齊走係自然定律

要打破宿命
鬧我左膠都係咁話
有狗衝拖住你隔離左右

用行動同你隔離講
要留一齊留

其實和理非真係唔知驚咩？
行緊行人路都驚

以依家情況
係點都會有人被捕同受傷
冇意思

維園門口都出唔到，一開波已經有人大叫企散啲，好啦一企散已經冇咗一半人，轉頭又大叫「黑旗黑旗，向後走」，ok！雞飛狗走得返唔夠30人，我叫啲人上前唔係出嚟做乜鳩？冇人理繼續向後跑，狗乜都冇做就搞散晒

咪on la
咁邊個可以落order
而家係人人可以落，係女選擇權喺巿民度，跟唔肯睇巿民獨立思考

比人講中左 惱羞成怒?

喺後面表示根本唔知前面咩情況
前面不停叫人後撤，唔通後面向前推咩

咪話同你一樣囉

係有散水撚鳩叫向後跑，個個驚撚到金融風暴咁雞飛狗走呢

善用起底功能，講緊你呀sir

我以前上過啲course 講狗既特性，如果你一見佢就即走，佢會覺得你廢就蝦你，同佢地會睇下有無機會打得贏對手先打，唔係佢地會縮

利申：講緊4 隻腳個啲

唉 頭先行去愛丁堡
大家等緊燈 有架狗車閃
成班人驚撚到

我係狗都笑

咁依你意思係唔走打陣地戰咁話啦？

不過從來係連登討論都無咩意義
要傾就去現場傾

哂鳩氣
有堆人 見前面轉個身望後咋
已經恐慌性咁向後跑

大包圍點走 block又少

喂 記得開大個冷氣呀 屌你老母
我依家就出去 係咁先

我想講散水撚驚就唔好企咁前，你知唔知你一叫散水後排就恐慌性咁跑？你嘅一句會搞散晒㗎

言下之意即係斷鳩前線後路，由得佢硬食都退唔到？？
唔好再陣地啦，搵休班警啦。

而家多咗好多人9叫
跑快d唔好塞住後面/企疏d/走呀
但就唔講見到咩/原因
其實只係聽到人叫佢就跟住叫
製造恐慌

咪係!!

講就咁講
但我地唔係軍隊
邊可能咁有紀律
我夠知10個圍1個圍得死
無得咁理想主義

曱近平
毛曱東 2

身為冇裝嘅廢西路人每次都唔明點解和理非要大叫有狗 唔好行果邊 跟住大逃亡
明明兩邊,三邊,四邊都係狗

只要比路有裝人士走來走去就夠
我地被拉左點都好過有裝嘅比人拉

啱

一陣中環大叫有冇人跟隊 real嘅 只要我聽到 我實跟

頭先維園放tg有得唔走咩
我同屋企人都食晒tg風

對唔住 今日維園大撤退真係恥辱

好多人好驚死的

真心「怯你就輸一世」

唔好自己嚇自己先．．．

大包圍先好
你試諗下幾千人比人包
係咪都死
你估比人包個啲人會點

真係人叫走就跟住走

如果幾十隻狗vs 十幾萬人大家都係迎面推進, 你覺得邊一方會驚??

可惜香港人仍然只係做緊俾狗趕嘅羊

一隻狗夠封一條街

你咁做只會比人覺得你癡線拉住佢唔比佢走，除此之外，你岩，當下係要比到人知我地係唔使走，反而衝翻上前係岩

都要進步下，起碼唔好鳩跑

不反集會，有老有嫩有細路仔，唔好以為得我地la

pish

6-8月
明明仲有好多人係有基本前線知識
唔係就拉哂，死哂，定唔再出
依家好似返左6月頭，bb班咁

有可能係本身前線手足，已經唔再搶位打陣地
全部打游擊，混哂入和理非
所以最前果批都係少經驗

現場好多哩啲人 明明仲係行緊行人路

好多人帶小朋友，連bb都有

你咪去前頂俾人捉囉
我就拍拍屎忽跑了

成日有人覺得自己幫手嗌左「企散D」就係幫左前線
其實一齊企前先係幫手
有時係要企散D，但唔係乜鳩時間都鳩叫企散D
會搞到前面得返好少人

啱呀
所以要做夠多文宣
去之前就要有心理準備
見到狗 手拖手

不分和勇

叫人企散d = 撤

當勇武condom？

推推推

咁個班銀髮同和理非一定走架啦

上帝視角

唔係不分和勇，而係要改變佢地心態，唔可以只係和理非，要識變通

加一

我再講多次
不分和勇
明明親眼目睹有老人家上前
你再分其實只係懦弱

agger

依家有一堆係
full gear 一散叫都唔番去

我絕對唔贊成陣地，我意思係只要人夠多一步一步向前行（如果可以手扣手一大排咁），我願意企第一排，但連陣式都冇機會形成就散撚晒

咁多人，你又唔知後面有幾多狗，其實至少都要keep住急步，唔係咁多人真係多狗就走唔到

和理非跑係怕頂住前非手足徹退路線姐，呢個時候大叫香港人，再加中前排手足向前推進，就完全一個新情境

跑唔係問題，但可唔可以喺跑嘅時候講吓係咩原因所以要跑？tg/有狗追？是但邊樣都講吓呀如果唔係大家無啦啦勁恐慌咁跑真係唔多掂

嬲埋聽日，然後收拾心情，星期一準時返工

其實可唔可以開緊戰 另一邊仲有心情唱歌拍手歡呼...

我意思和理非成日阻住勇武

所以話，白色恐怖成功咗

Ok

頭先眼白白眼住一個手足被捕，周圍冇人上前，得我一個上去問佢名

依家先出？

咁你應該第一個死

曬氣啦 我覺得依家比起六月仲退步佐 因為大家都未有出得黎預佐俾人拉嘅覺悟

和理非仲係一個option?

佢叫你離開，你叫佢開路！跟佢走

跑撚到傻

跑到最後都係集中營紀念碑

跑係驚阻前線撤
依個其實一直係一相情願既想法
勇武手足
第一， 一早括左出去，唔驚俾狗拉，唔驚俾狗打。
第二， 佢地一早搵哂路走， 要走實走得快過和理非。
第三，如果有和理非企係後面， 佢地根本唔想走， 反而想攻

勇武唔驚狗，最驚被孤立
依家冇左陣地咁耐， 轉哂游擊
但被包抄機會大增。仲危險左

咁未解決咪繼續講

你做第二個囉

頭先得兩隻狗
成幾百人都只係叫下口號

好在有手足開燈，狗先開始驚

咪係
叫我地唔好散步
跑死我

除左水炮啦

你會死全家添

錯啦
無必死嘅決心就真係唔好叫反抗
做順民比人雞姦算啦

咁又唔洗必死，唔好啿驚囉

十個圍一個有用係理想主義？
現實到嘔喎師傅

出嚟目的只係為唔比狗咬，但係咁玩今日咬你唔倒，遲早會咬倒

你哋係咪搞錯咗樣嘢，點解有想法覺得和你飛可以勇武抗爭，而家咁嘅濫捕環境仲肯企出嚟 咁近距離屌狗同埋撐人頭其實我覺得佢哋嘅表現已經好好。反而我覺得而家個問題係勇武方面

不支持暴力比我屌一屌叫我死全家

勇武唔我割，我表示好開心。
阿sir，收工未。
五毛，今日賺幾錢，有冇兩蚊？
想分化？收皮啦，死甴曱

愛丁堡廣場廿隻速龍一到趕走左成萬人

愈嚟愈退步，根本係恐慌性潰逃

每次出嚟都唔用磚雨還擊，注定次出嚟比人當靶咁射

我地人咁多 就咁行都踩死佢地 政府都吾會捉到

正所謂先撩者賤，舉一需反三。
你叫我死，咁我都要禮尚往來

咪係。。

係班黑警同個垃圾政府同我哋講 和平係冇用
佢哋愈迫我哋 我哋就愈反佢哋班垃圾

佢就係要造到個氣氛好似你去天安門示威咁驚

我聽到有人叫跑啦仲行

5個月後仲停留係用愛與和平感動敵人
勁

今日好多人係狗身邊行過好多次都無野，其實人一多佢就留意唔到你

組隊。三分一人留已經夠開波

push

狗見你成班人咁驚青，就衝上黎

真係見到狗出動做野先跑，我發現好多人十萬里遠見到狗就勁驚青 係咁跑

咁黑警打人 你係咪要感化佢

香港人 反抗?

果重點十幾隻狗拉一個走，其它人都唔會救人，狗狗洗咩怕你有幾多人

成撚日叫人行快啲行快啲，又唔講後面發生咩事，又冇有用資訊。

行到大家都覺得冇乜嘢，真係狼來了有狗黎到，成班逼住喺條小巷度一次過捉撚曬。

7打1都得啦

因為一隻狗都無死過，警犬驚咩？

其實係 一比狗知你驚開始跑佢地就跑多歌步黎拉鳩你
冇野係身唔洗咁淆 兜頭兜面行過去都係咁

贊同！
夠人佢攪唔L掂！

講咗幾個月啦
之前幾次試過幾百人對住幾隻狗，成班一見狗就嚇到即刻向後跑，叫佢地唔洗驚都無人理
喺外國呢啲情況嗰幾隻狗已經俾人溶咗。

朋友話 佢無跑
慢行 啲綠狗好似睇佢唔到咁

淨係追住啲會跑嘅

似乎視力唔太好咁

次次都係新兵

阿叔：你地驚，佢地咪壯囉，你地惡過佢，佢走都走唔切啦

曱近平

所以一定要
麻包

下下都鳩跑唔係辦法，大家可唔可以冷靜d

呢個真
今日見過兩架bb車

佢地應該嚇撚到傻 但我地冇人敢跑…

抗爭者縱火，是淨化社區的行為？

縱火就是「弱者的武器」，令當時愛爾蘭人可日常作出反抗。她進一步指出，縱火的吸引力也在於震懾力強，遠處民眾也會見到熊熊烈火；而光、火、煙構成視覺震撼，令敵人產生恐懼，繼而迫使他們妥協。

參考我地嘅智利示威成幢高樓大廈都燒

你個個post都要放負，可唔可以收一收皮？

屌咗好撚多次唔好尻跑，喺又跑唔喺又跑

當你以為好似子華咁講
“1000隻羊，你舐都舐死佢啦”
而現實係
“唔好問自由係點，最緊要冇乜風險”

大家都係想跑去目的地姐 黑警直升機望住 但部處唔到

狗係咁 越跑越追

收皮啦on 9仔

又強姦又死人又新屋嶺
唔通你唔驚咩

幾千人都驚廿狗

因為人唔夠多
和理非就會好驚
佢斷流水後 冇人去到修頓球場
冇人去亦冇人救
和理非會驚到仆街

cool頸拖入人堆 其實唔係冇可能
只係要捉黑警犯錯時機only 有時一兩隻衝曬出黎打人
睇準時機的話要捉真係唔難 冇人叫你衝入黑警堆捉

如果有人帶。全部人衝向d狗到就唔同講法

其實係 好多睇live既馬後炮
但當下勁混亂唔會知多定少

好過你淨係識FF同打飛機啦

你同我聽住呀！
嬲埋聽日，然後收拾心情，星期一準時返工呀！

呢批全部都係舊底和理非黎架

仲企喺條街已經好勇敢

有大聲公報料大家定少少

幾千個人一齊跑呀,仲唔夠人?

其實和理非又無文具係身。除左射tg要避開一陣。跑乜撚銅鑼灣一出左tg就無撚晒人。個個狗衝去晒中環。老銅不知幾安全。反而d狗係追住前線過中環。中環先最危險

唔可以怪佢地人，佢地出黎已經好好，要引領佢地

幾個月??講左5年呀

2014年2隻畜龍可以趕走幾百人,再拉十幾人

最撚叻係你呀，出面仲係到打生打死
你就做冷氣軍師就係屋企話晒氣
真係要向你學習

一人一篤尿浸死佢tim
個問題就係無可能咁齊心
大佬我地無受過訓練

岩呀 有狗車又走 狗落地又走 幾隻狗又走
大家人都唔改驚架
唔完美可改善
一齊繼續行 然後煲底見

和理非最唔撚使跑。做中場可以做前線backup或姐等前線要be water轉場果陣做人肉roadblock班狗根本吹你唔脹

急步係啱，前面好易頂撚住後面。

勿再長他人志氣

點夠你地叻丫
其他人俾狗咬到屍橫遍野
一放完假你就可以若無其事咁返工幫政府搵錢幫補d狗
等佢地星期六日又可以用磨得更利既牙去再咬其他人
周而復始
真係要向你學習

On9

衝前d先放氣油彈！

今日行街look ，去完維園慢行經過班green objects 都無事

上天橋屌多幾句慢行又無事，最緊要冷靜

你唔駛返工呀嘛，咁星期一等你帶頭
示範比香港人點做，靠晒你了

一有狗推就跑 好易個個跟住驚

大佬九成和理非啊，人又分散晒，分批入去個包圍網，越黎越多人越逼，係入面瘋狂兜圈跑

你班仆街最叻係依樣架啦

乜都旨意人地，自己就做free rider

放假就做下part time protester

最好就人地做晒，自己就打氣

民主勝利組

排骨仔帶頂帽就話自己勇武，到頭來見到狗就跑得最快

俾人拉又屌佢蠢,跑又屌人淆

有骨氣既就會講，我星期一就唔返工去帶頭！示範比香港人點做！

你又冇出去，關你撚事咩

呢個真

今日出去真心見到好多on9和你飛

想chok我呀阿Sir？
我緊係無出去啦，良好市民黎架嘛

辛苦晒

有時和理非咩都見唔到，突然叫人退又叫人唔好慢慢行，行快d。

和理表示今日升左lv 冇亂走

有冇出街都唔敢講，學人講革命
星期一準時返工啦

今日ok亂，太快太多情報

今日維園夠晒搞笑啦 幾萬人俾幾十隻狗好似牧羊犬趕羊一樣 趕住走 一味諗住走完全無諗過反抗

成五個月仲係咁既心態死撚得啦

繼續咁諗 你次次係屋企好撚過

關撚事咩 根本係人嚇人 走撚晒 狗都見唔到已經不停叫人走

革命？職場革命呀？
香港人！返工！
不返工！毋寧死！

香港人 散水

講咗幾多次而家大遊行同陣地戰已經唔work

叫得最大聲個班最撚無膽

點呀淆底仔，街都冇出係屋企做軍師話人冇用
做垃圾做到你咁大口氣真係佩服

你係咁鬧我都係掩飾唔到你對自己星期一會準時返工咁自私既行為既內疚架喇

面對現實啦

唔係要割，問題係楝咗幾隻狗就狂叫「企散啲」，然後就舉手示意向後退、跟住就九秒九跑散晒水，我真心想問咁出嚟做乜？係咪諗住啲狗會熱烈歡迎大家？

係皇后大道東完全唔知乜事
淨係係咁叫人行快啲

我哋冇武器就只有人海戰術，但問題係人未成海就變水點散撚晒，成個維園唔知做乜鳩

其實今日差d成功由皇后大道東打去修頓，只係水炮車到被迫走

block

說好的be water?

想唔驚慌唔跑，但可以咩？一堆係咁叫跑跑跑，行慢啲都比人叫唔好行街咁。自己唔行快啲就變人踩人

我企係維園
前面乜都睇唔到
tg又冇咁detail資訊
就算有都已經太遲
我冇上帝視覺同小地圖啊

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

帶？一叫雞飛狗走得返我同十個八個 gear 巴打喺度，衝條撚？

和理表示唔驚唔想跑，但係咁比人叫我跑

當年魚革堆勇士係追住班狗黎打

認同，我喺現場離遠見少量狗，舉一舉黑旗已散撚咗 1/3，有人大叫「上咗豬嘴」又走 1/3 有多，最後十零隻狗仍然離九期幾里遠就散淨十幾人

最仆街係有人離九錢里叫鳩叫幾句殺人犯，然後自己嚇自己叫埋人走，嗰位口罩撚係咪以為自己啲殺人犯音波功可以震穿班狗嘅 gear？

今日莊士敦道轉角成埋狗舉哂旗 但前面係睇唔到
之後循道衛理堂出面內街有狗衝出黎
又係得哨兵知
哨兵驚條撚咩 路人裝

的確見到人跑未必真係有狗追 但九成九係後面既人睇唔到咩事 寜可信其有

魚革係突發事件點同初頭係對住啲藍衫同交通警咋
而家全部full gear廿四小時standby

同感 推推推

次次都係換完衫係啲防暴面前行過。只要本身個人唔好淆，大大方方行唔好轉登走去吊佢望佢，其實唔會有人搞

同意
如果冇gear, 真係唔好太驚
鎮定地走

要保住勇武
和理非就算俾人拉都唔會有太大後果
見到和理非俾人拉就一定要舉手機影

禁制令呀 頭盔呀手足們

落現場跟本唔會做到
好似今日圖書館條橋上左幾隻popo
已經周圍大叫人走
仲要跑住咁走

咁羊群心理大家知咩
見人走唔通留低自己落單咩

屌啦 唔走又話人戀戰 唔識得be water

講撚左好多次，我地咁多人 係佢地驚我地先啱，點撚解會調返轉？

真

得幾十隻狗走乜撚野？

香港人 反抗口號黎 真正係香港人 返工

好似沙田咁
人多係安全,前提大家唔好一聽到有狗就走

其實前面50隻狗
幾千手足一齊「啊！」住咁衝
最前嘅揸野cover 之後掟下磚
我係狗開兩槍之後都縮

但果兩槍真係未必承受得起

曲線黎大佬

而家運動都到瓶頸位，人就越來越少，又唔見有麼也成效，可以點做？

收皮啦撚樣等俾人砌豬肉

維園放tg嗰陣
根本未分前中後線
問題係前面叫走
咁大班人你係乜撚都睇唔到亦都冇辦法fc
又唔知有冇勇武起到
我哋be water 嘅 散得聚得
勇武叫番去後面和理非咁大班人我相信唔少肯back up
但個重點
1. 要有勇武
2. 勇武上咗裝
3. 勇武叫人打波
4. 前排肯聽
5. 前後肯傳聲去後面叫人番嚟

牽涉好多步驟
真心想呢件事發生嘅

其實我地成萬人，對面得個幾十條友，成班衝埋過去，淨係個勢都贏左，如果一人一拳都打到佢仆街，而家係革命，吾係走難，咁走法，下次出黎，d手足遲早俾人捉走哂

要反制

我知 今時唔同往日啦

和理非都有和理非玩法, 老弱婦孺退後, 其他人守住防線, 依家係一有少少風吹草動成條防線就散晒, 一齊跑走, 心諗做乜鳩

唉屌
今日見到啲狗向前個時
自己當刻都好冷靜然後調頭走
之後先諗返其實唔需要咁驚

不過要大家個心態都係咁先得
如果唔係，只會屌你塞住條路後面走唔到

要大家個心態都轉變先得
如果唔係，得部份人咁做個時
就會比人屌話塞住後面

槍炮係中長距離先有用

香港人 反抗
唔止係一個口號 叫下就算
D狗好廢架咋 我地人數仲要多過佢地
唔好成日退啦

班人出來玩跑 online

唔駛暴力，你唔走又人多，的狗衝，重企前的，的狗驚過你

冇可能做到架啦

和理非冇gear驚乜撚野跑乜撚野

俾popo尻開tg迫左上馬路

然後有幾十隻popo追着班冇gear嘅人

佢地跑左十幾跑就唔跑，明顯係嚇你

但全世界驚到跑左十條街

完全唔撚明

成日屌手足嗌行快d行快d 由街頭嗌到街尾
之後有人跟唔上就開始跑
有一個開始跑就自然全部人跟住跑

所以係要大家個心態都改變先做到
有時後邊唔知前邊咩事
聽到前邊有人叫走就走
走慢啲又有人話後面仲有好多人走快啲
所以如果得部分人心態係覺得唔使見到狗就走
出到去就一定有人屌話你阻住條路

資訊太唔流通，永遠唔知d狗有冇back up

不過有好多淆到一個點就真
一百米外有防線就跑緊

你唔知架
前面又叫走
後面又話有水炮車
之後d人就跑

打仗最忌逃跑！

冇武器，點解要同狗對峙？

如果你係和理非無屎係身都驚。咁你做番冷氣軍師

如果你係勇武而驚呢d。你做番和理非。

即係你已經驚左白色恐怖。自己降lv啦。

總括:白色恐怖已成功。當衫大家明明無裝當行街既和理非。而家見到狗已經驚住走

非常正確！

絲打講左我想講嘅! 啱啱係另一個post 都見到佢不停放負 煩到痴線

同意 但做最前排果個有咁即勇氣唔容易 幫推

其實個個都做到。無話要沖狗。只要和理非繼續行街就得。

人數多係優勢，最緊要聚埋一齊！
就算得一千人係維園，平均要5隻狗先捉到一個手足。即係要5千隻狗。
有乜好驚？

有無gear先

Agger

曱甴平

曲

可以以言入罪架傻豬

記唔記得有禁制令啊

曲 頭盔

可以以言入罪架傻豬

記唔記得有禁制令啊

曲撚鳩？
等埋你老母俾人強姦啦

人數多佢幾百幾千倍
千祈唔好手拖手行埋去
佢地會好驚架
開槍又唔係
反包圍佢地 佢打人千祈唔好還拖呀
溶左都唔知邊個出手 好危險

叫人出出咗 又笑人唔反抗
少人 又屌垃圾港豬

一到關鍵時候就放負
呢隻鬼潛伏好耐

冇主語

我地做哨嘅都有責任

我地現場報料既時候
唔應該用驚慌嘅語氣嗌

而且我地應該要any moment 都要好冷靜
如果得少量狗
要先講數量
唔係就咁講有狗

往往有好多街坊哨
冇戰鬥嘅意識
一見狗就叫人走

唔好意思呀，和理非們會繼續進化

有人係咁嗌行快啲
又話後面仲有好多人
咁可以點，唔跑變人踩人

反對暴力 和平表達意見

最緊要團結 唔好郁下就驚

佢好似無

大家既共同意識出現左個問題，前線共識要保護和理非自願留守，和理非唔想前線受傷就共識要散得更快。

結果造成和理非=走佬
前線=被捉

雙方都各自比大家心理負擔，大家都集中唔精神做自己既角色。

再講，就算和理非被捉都會突然有十八種賴皮技藝，真正be water。

和理非既絕對技能，就係一張咀，就算冇發夢，周圍食訓坐企既街坊都係和理非黎。

想和理非成長，要比機會佢地自立，相信結果會發生，先至會見成積。

啱啊 D初級哨兵淨係識話“跑啊 行快D啊”
我係和理非都覺得佢地太緊張囉
如果佢地改話急步行會好D

睇裝架 冇裝唔後生多數唔理 靚女實拉

係都你老母先啦

Good idea wor

乖乖轉台做你嘅港豬啦

同意！
好多街坊愛子心切，話：嗰度有狗，快走！

其實優勢係我地度，只不過大家好心急以為一時三刻就會贏，但其實呢場係長期戰，只要頂多三幾個月就會見到希望

因為佢哋見黑警又姦又殺又打，驚手足受傷姐。
白成恐怖嘅結果。黑警好成功

同意
但要點令啲和理非無咁驚？
發夢狗一落地和理非就失曬理性跑
叫佢地唔洗跑會比人diu 塞住前線走唔到

無狗會落單架
宜家一定4-5個坐7人車走
或者2-3個人一齊返狗宿

哇！
咁少
本人不主張任何暴力行為

宜家休班有警棍 同 胡椒噴
驚你地有牙咩

不怕，如果有人陪我，會喺我被拉嗰陣救我，我可以一齊被打被噴被射彈。

好多人出去真係齋企同嗌口號 未係有革命落場打既決心

比負皮個D 係咪無腦

咁又唔好咁講

確實有好多實例顯示只要人夠多肯還拖d狗真係會驚
我當前線十個人, 一人一支雞尾酒
唔係灑係馬路, 係描狗扔
d狗一定會驚
不過鑑於現實上好難做到
捉落單狗會係好好既選擇
自己個伙記比人捉左入示威者堆
揾又揾唔到,又唔知係生係死
扔TG又容易搞埋個伙記
始於捉左前線想點玩就自由發揮
但其實呢個方法已經越嚟越行得通 因為呢個方法需要大堆和理非掩護

頭盔先, 以上內容純屬ff鳩up, 請勿以身試法
希望各位巴絲打一齊諗下創新而又有效既方式去有效對抗popo

有冇執達吏 上黎阻止而位巴打行為
如果冇勸佢 就 對於而位巴打唔知情

同意
但現場和理非唔會睇到前面咩情況
行得慢又驚塞住左條路 後面散唔到
哨兵下次可以叫大家冷靜少少 講清楚狗數目

係，佢地跑，我要側身讓佢地過，過完我行前的睇，幾乎夠時間食支煙，架水炮車至到

唔洗魔法，只要人喺給度，佢哋就一定會驚！
見到一片黑海，一人一啖口淹得死佢哋，仲唔撚驚？
我唔係想和理打狗，抿心自問，我自己都冇勇氣打狗。
但我有勇氣拉住手足，唔備佢被捕。

呢個方法已經越嚟越行唔通
打錯字

講就易, 現實係狗都未見到就跑走

我都係，唔係講好話儲夠人踢波咩

武力同暴力都唔識分

頭先直播見到有人冇跑，後生+食花生就被㩒落地

感化你得啦

而家暫時冇唔跑意識，我建議就算唔跑，你都跑啦。
除非見到有大量手足一齊留

請留意哨兵谷

一個唔跑就係，全部唔跑我地就悼念popo啦

所以叫你哋睇多啲哨兵谷

但你諗吓 最前線面對啲狗嘅人都只係幾十對幾十
你後面有幾多萬人都好，係提升唔到前面嘅戰鬥力架喎
除非大家有決心要最前面嘅人受重傷/死，再由後排補上，咁先用到人數優勢

咪撚就係 起晒rb洗唔洗50米距離都跑

Hello sir 唔好係純潔嘅連登鼓吹暴力啦好心

傻鳩抵俾人呃

真係唔明人地戴頭盔講句野有咩問題
咁你咁勁咪即管上網講囉

屌你老母傻鳩

屌 呢個真 係咁叫人跑

習曱甴，曱甴sir

本你差唔多啦

食屎啦冷氣軍c狗躝你老母閪做愛

同意 係我地人數佔極大多數嘅時候真係唔明驚乜撚

係都你老母個閪先啦

傻鳩樓豬認為自己好撚威打柒幾句話自己係好勁，出嚟又係碌鳩